黑警點做PR

佢地個FACEBOOK 成日update 啲錯誤訊息
點睇都係不誠實使用電腦
啲黑警用FACEBOOK 叫我地衝...發布煽動他人犯罪的信息

犯法架喎..有冇識法律既巴打搞搞班黑警